支持港獨既入！！！！！！！！！！！！！！！

獨你老母咩 成班死廢青淨係識怨個社會 你為社會付出過啲咩呀？
垃圾 依家大陸有咩唔好呀？

你地咪又係放假幾班fd上去食乜撚野海底撈 乜春水煮魚 行東門

淨係識吃喝玩樂 科技又先進過香港幾倍 屌你老母仲係用緊垃圾八達通

你班垃圾配有民主咩？ 獨完跟住點？ 淨係嗌港獨就算喇？

今晚早啲訓聽朝早啲起身炒Iphone啦 香港人！

一起樓豬底 發現佢可以一人分飾多角
又出黎刷存在感

廢青駁唔到就話我刷存在感？

14個死廢青偷偷留下負評

不如你又講下你讀咩u，又點服務社會

對住啲為屌而屌嘅人有咩好駁
連曹星如都要比你鬧

自己用個豬腦諗下啦
淨係識得問

精神分裂

搬上去住
地多人少

OP on9

Sor鳩
依d垃圾食物我一次都冇食過，亦唔會特登去你地中國食